有人派卡片俾我 代表啲咩？

頭先行行吓突然有人派卡片俾我

跟住就話
我想分享吓我嘅經驗
好呀
其實語言真係好重要
依家啲細路學咗咁耐都唔識真正嘅中文
(突然轉講蝗語) 中文真的十分重要！
(突然轉做英文) when foreigners come to HK, they need to know that we speak Chinese in HK
(又轉番做廣東話) 你睇吓日本人雖然有漢字 但其實唔識中文
你睇吓欣怡 仲話做香港人？
喺温哥華出世 肥蛆有教過佢英文咩？
okok bye

其實代表啲乜

閱